iphone 8 Taptic Engine 問題

今日跌左部iphone 8 plus 落地 之後發現有怪聲
因為過左保養 就拆開佢黎睇 發現Taptic Engine 個位得右邊有固定
正常應該係咁

但係我部電話Taptic Engine左手面係無2粒螺絲 係咩原因?

因為跌落地個時跌走左?

我係聽到有怪聲之後先拆開, 螺絲應該唔會跌到出黎?
同埋左手面係連螺絲座都無

邊度買架
聽落似華強北先達嘅砌機

apple store